有咩體育多靚仔得過足球吖?!

你講吖！！

朗尼

有咩玩具最多靚仔玩

已射
Thx

月巴

冇高美斯 此post已完

ching隻眼有事就去睇醫生啦

謝雲奴

幅相中間個黑鬼破壞晒成幅相嘅美感

體操

K1同拉仔好型

Reus都冇 此post已完

住烏

Griezmann

呢條友都無

中間果個先最型

班意大利佬著老西型到震

正想講 Marchisio

猩猩嚟？

講緊體育
樓上擺藍波做乜鳩

電叻

where is reus?

無

Schneiderlin 都好靚仔

隻左手係4

仲諗住入嚟屌你冇馬少
馬少連剷光都型

黑人黎講巴哥同華西已經屌打成班藍波狗

講真一個碧咸都夠打啦

型過好多model

萊斯真係無得輸

成隻ET咁

腳波

三頁都未有占士洛迪古斯

咸爺屌打

朗尼都算

我本人

小心藍波撚

大米安

小豆都冇 此po已完

我同托迪呢

矛

仲靚唔靚仔？

我

Gay post

已射謝謝

籃波其實有冇靚仔

其實費達拿都

失望

樓主好樣衰

勁多黑猩猩玩玩具

夜媽媽睇個post睇到我扯哂旗

no more toy plz

玩具係猩猩無智力先玩

沙皮狗都無

見到最尾張相笑左出黎

麥基都唔錯

雷斯bb

Yannick Carrasco都好型

下面個張quote完先知原來唔係gif但好似識郁咁

青靚白淨又高又靚仔 抵你派帽

仲未有小豆

網球，桌球呢啲歐洲興嘅啲人都好𡃁

住烏先正

曲線月巴？

搵黑碧都好過義禾逼

仲未見到藍斯

Reus BB

咁耐都未有謝雲奴

好撚樣衰

基沙文呢？

Me🤙🏻👦🏼🤙🏻

感

冇第一左腳攻中占士我真係唔該你地收皮啦

曼聯果埋收返埋啦..

魔性男

有親靚仔球星post我都會吹奏佢

有朗尼成個Post已經贏哂

如果覺得車路士個柏度好靚仔, 係咪唔正常?

Chinese face成個馮德倫咁

黑鬼真係冇得靚仔

基沙文最撚正

一定係體操啦 足球雖然唔多靚仔但係只係因為個 pool 夠大姐 但係樣衰嘅佔大多數喎 體操就唔同啦多數都係靚仔嚟嘅

個屎忽就靚仔

唔理多數定少數啦
總之要多得過

認真mode
Chandler Parsons應該屌打上面大部份人?

唔知乜水，特登google下
Are you fucking serious
朗隊水準

Reddick Love靚仔過佢

收皮啦

咩話？？？？

李健和

Marcos rojo

有冇我咁老瀟先

唔夠講轉移話題
事實藍波一大堆其貎不揚嘅猩猩
足球先係人類嘅運動

籃球界奇洛李維斯屌打所有足球員

識野

摩擦力

我轟無得輸

點解你要迫我 屌你老母

見你個名，以為十張圖都係貼c 朗

黑人黎講kobe應該係最靚仔

係啦係啦港女睇樣
你揀女咪又睇樣

笑死人咩

個鼻成隻狗甘刀話靚仔

等左好耐

中間果個

高過曬又點樣
基奧特都屌打佢啦
知你呢d矮藍球撚型啦

迷人夏薩特

咁遲先放
Btw

清巧型

小豆呢屌

美斯岩岩出道果時個樣幾毒幾柒，但經過足球既多年浸禮，依家型撚到

劍擊無得輸

有 Jason Williams